發覺好多小朋友/大人睇波好易會一場波就定左一個球員能力/成就

次次睇完得啖笑 好心你地睇下自己以前同宜家點評論同一個球員啦 場場波都講死一個球員點點點 仲要次次既意見都係極端相反 自打嘴巴 你地係唔係廢成咁呀？

你都淡定咗鮑姐嘅能力啦

你開一次post大家都認定你食鮑姐

卡卡同美斯

鮑

鮑姐都係得啖笑

當年一個膠post就定左你既成就啦

魚包